搖滾大俠奏會唔會冇人睇㗎

到依家都仲有正面台前十行嘅位買

相信好快會送飛

開兩場紅館會唔會高估咗少少
講真麥花臣細細地，聲又唔差，可能效果仲好
danny summer上次都係果度開啦